Simon單野大陸風向變左，微博貼吧禁言又多樣野

本身單野係大陸都唔算受關注，然後中共班豬隊友又屈人地係賣淫（鑊鑊香港人係大陸出事9成都係叫雞，宜家香港無雞叫咩？），大陸班網友即刻諗起黃海波單野，下面好多都留言黃海波仲勁多讚，然後一個F5就消失曬，cap都cap唔切

黃海波：一個大陸以前好紅嘅實力派演員，14年比人舉報佢叫雞都算，仲要係叫人妖，大陸一直傳佢係得罪大佬比人砌，坐左半年監就引退返美國

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？